有冇人唔識同異性溝通

一大堆好正常，一淨翻一對一就仆街，有冇咩方法可以改善下

叫雞

lm

同靚女唔掂

細個畀異性欺凌過，有陰影
而家慢慢可以一對一同異性傾計
反而一大班人就難傾，唔夠人口才好

我唔識同人類溝通

真
都唔知點解可以咁多野講

講食野/旅行/寵物 都有好多野傾
再唔係做下義工都有好多故事可以再分享